NetRadio
----------------------
Script von "stg12" aus dem VDR-Portal! 

Python-Script zum Parsen von "vtuner.com" angepasst und erweitert für easyVDR.
Das Script erstellt in "/media/easyvdr01/" ein Verzeichnis "net-radio"
mit Inhalt "/fun /laender /music /sprache"..darunter liegen dann
z.B unter laender /afrika /europa usw.

Script zum suchen von *.m3u ergibt
/media/easyvdr01/net-radio/musik
Im aktuellen Verzeichnis wurden 14890 >m3u< Dateien gefunden!
..........................
/media/easyvdr01/net-radio/laender/europa/Germany
Im aktuellen Verzeichnis wurden 1326 >m3u< Dateien gefunden!

Playlisten können als *.m3u oder *.pls erstellt werden.
Parser starten über 
OSD-MENU -> System & Einstellungen -> Befehle -> Net-Radio Parser

Ist der Lieblingssender nicht mehr abspielbar (Port oder IP wurden geändert)
dann das Parsen erneut starten.
**ACHTUNG**
Verzeichnis "/media/easyvdr01/net-radio" wird dazu komplett gelöscht!!
Eigene Verzeichnisse in "/media/easyvdr01/net-radio" Bitte vor dem Parsen sichern.

Have Fun
mango
